# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2015 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
#
# Translators:
# Jessica Wang <jessica.wang@shoop.io>, 2015
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Shoop\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-01-21 07:22+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2015-12-10 12:59+0000\n"
"Last-Translator: Jessica Wang <jessica.wang@shoop.io>\n"
"Language-Team: Chinese (Mandarin) (http://www.transifex.com/shoop/shoop/"
"language/cmn/)\n"
"Language: cmn\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.1.1\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Addons"
msgstr "附加组件"

#, python-format
msgid "Enable %s"
msgstr " 启用 %s"

#, python-format
msgid "%d new addons enabled."
msgstr "%d 新附加组件已启用。"

#, python-format
msgid "%d previously enabled addons disabled."
msgstr "%d 之前启用的附加组件已禁用。"

msgid "No changes were made."
msgstr "没有发生更改。"

msgid "Save addon changes"
msgstr "保存附加组件更改"

msgid "Upload new addon"
msgstr "上传新附加组件"

msgid "Reload application"
msgstr "重新加载应用程序"

msgid "Reload Method"
msgstr "重新加载方式"

msgid "Addon file (ZIP)"
msgstr "附加组件文件 (ZIP)"

msgid "Only upload addon files you trust."
msgstr "只上传信任的附加组件文件。"

msgid "Upload"
msgstr "上传"

msgid "Install Addon"
msgstr "安装附加组件"

msgid "Installed addons"
msgstr "已安装的附加组件"

msgid "Addon name"
msgstr "附加组件名"

msgid "Is enabled"
msgstr "已启用"

msgid "You don't have any installed addons"
msgstr "您没有任何已安装的附加组件"

msgid "Reload Application Server"
msgstr "重新加载应用服务器"

msgid ""
"When you reload the application server, it may take some time for the new "
"instance of your application to properly initialize."
msgstr ""
"当您重新加载应用服务器的时候，有可能需要一段时间正确初始化您应用的新实例。"

msgid ""
"In addition, there is always a chance for the server to not properly "
"initialize at all, in which case you may need to troubleshoot the problem "
"yourself (or have a system administrator handy)."
msgstr ""
"此外，服务器有时会不能正确地初始化，在这种情况下，您需要自己排除故障 (或者请"
"个系统管理员)。"

msgid "Select file"
msgstr "选择文件"

msgid "Installation Finished"
msgstr "安装已完成"

msgid "Installation Failed"
msgstr "安装失败"

msgid "Success"
msgstr "成功"

msgid "Next"
msgstr "下一步"

msgid "activate the newly installed addon"
msgstr "激活新安装的附加组件"

msgid "and"
msgstr "和"

msgid "reload your application server"
msgstr "重新加载您的应用服务器"

msgid "Error"
msgstr "错误"

msgid "Installer Log"
msgstr "安装日志"

msgid "Upload Addon - Install"
msgstr "上传附加组件 - 安装"

msgid "Package Information"
msgstr "信息包"

msgid "No package information could be extracted."
msgstr "没有信息包可提取。"

msgid "File List"
msgstr "文件列表"
